張囝有可能錯過世界盃

請大家為張囝集氣😭😭😭😭😭
1like=1g持

支持

豬sir身在藍營心在利

同豬sir一隊過就係手足
無論去到天涯海角都係好兄弟

雲加愛惜的人，就是我愛惜的人

但佢反雲

彼得三次不認主，猶大做二五仔
主耶穌一一饒恕

一定要冇事呀 拼命三郎

真
未過利記已經幫利記拼命緊

【體育】利物浦大勝，美中不足是阿歷士張伯倫傷出，說不定影響出戰世界盃決賽周的機會，而領隊高普亦承認該英格蘭中場看來傷勢嚴重，對球隊是個大打擊。

利物浦周二在歐聯4強首回合主場以5:2大勝羅馬，形勢大好，但英格蘭國腳阿歷士張伯倫（Alex Chamberlain）於18分鐘鏟截高拉洛夫時，膝蓋受傷要動用擔架抬離場，由荷蘭中場韋拿杜姆入替，情況令人十分擔憂。

張伯倫在出場時也自知不妙，一直掩眼露出痛苦神情。

領隊高普賽後自然不忘提到這位愛將，「他很可能傷得很重，如果在檢查前已覺得糟糕的話，那絕對不會是好事。所以，這對我們是個大打擊，球隊軍容不會變大，在未來幾仗選人時，我們要動點腦筋。」高普說。

張伯倫今季從阿仙奴加盟，季初一度失去正選，但後來慢慢表現出色，多次成為球隊的贏波功臣。然而，就在距離世界盃決賽周開打只餘50日左右受重創，對他個人而言也是一大打擊。

爺爺
喺OX打斷鏝個不敗保住爺爺記錄果一刻, 爺爺已經原諒左佢

雲爺爺祝福你

369 259

打唔打斷爺爺都會原諒

CONFIRM左SEASON OVER

source?

抵啦

阿里偷笑緊，正選穩陣

張伯倫呢隻打靶仔唔該快撚d死

樓豬好波